有無冰震m巾？

夏天嚟m焗到仆街
又熱焗 想死

塞條啜啜冰入個閪到咪得

放個鮑魚入雪櫃都要人教

男朋友個條

做乜撚野

點放

冰震條底褲

到時個子宮縮到痛既話唔准你嗌痛

邊有用嫁
塊m巾隔住咗啦

個口吻好似我男朋友

用嚟做m巾可唔可行

放塊m巾落雪櫃咪得 咁都要教

絲打可以考慮下轉月亮杯
用左真係返唔到轉頭
利申用緊

震

同感
係幾好用，完全唔覺嚟m!!!!
上次嚟m試左
不好似有少少太大，唔知正唔正常

[/quote]
同感
係幾好用，完全唔覺嚟m!!!!
上次嚟m試左
不好似有少少太大，唔知正唔正常[/quote]

圖定老母？畀姐姐睇過

到底香港邊度買到？
用緊tampon想轉會

諗起個好耐既笑話
將M巾貼額頭

轉用小林退熱貼囉

咁幼

點清楚 好核突呀
如果量多咪朗下朗下

有聽過
睇下先 唔該絲打

塞入去會唔會好似有舊野頂住咁

大大碌未見過？

痴撚線
我成日話留塊新鮮m巾俾男朋友佢都屌鳩我

真?

津路m巾

只要你放得岩係冇feel既

唔會，真空好難feel到朗下朗下
至少應該未有用家會
不過巴打你想試？

網上訂
唔想畀人話賣廣告唔開名
google月亮杯香港我就h字頭買既
除非你真係多到山崩地裂
唔係用細杯都得
有啲情趣用品店都有得直接買

係囉 夏天黎m真係勁燥熱

利申 今天黎m

好核突

試下先 唔該絲打

夏天嚟m個人會好撚躁

津路咁撚正，邊可以話佢核突
放碌津路係底褲 想飲果陣就拎出黎
百寶閪

好多津路兄弟姊妹

津路咁撚正，邊可以話佢核突 x2

男人老狗用m巾

月經杯冇得輸

果然識貨

屌 變咗津路post

津路咁神聖點可以俾啲m沾污

津路人生表示同意

用綿條咪得囉